DUEX 7 Conrol Program

Ezzel a programmal MIDIN keresztül vezérelheted az Arduino Due fm szintidet!
A legtöbb paramétert csúszka segítségével változtathatod. Ez ilyenkor szabványos MIDI kontroller jelet küld az eszköznek. Beállíthatod mind a 6 operátor burkológörbéjét, az alap algoritmust! A hullámformákat illetve azok léptetését "darabolását". A Burkológörbe sebességét stb.

#

Alap hangszínbeállítások:

Waveform - op1-op6-ig a generátorok hullámformáját
Freq - Az alap hangolási frekvenciát. 
Fixfreq - Ha a generátor hangolása fixed, akkor finomhangolhatod annak frekvenciáját
Feedback - Bizonyos operátoroknál a visszacsatolás mértékét.
Step Bit - Az alaphullámforma léptetése "darabolása". Alapérték a 22-es. Ez a teljes hullámformának felel meg.
OPLevel - A modulációk erőssége. Mind a 6 operátorra hat.
Algorithm - Az operátorok vivő mdulátor szerepek alapbeállításai
Detune - A Pichop 0-a értékénélnem hat a burkológörbe. Ilyenkor finomhangolhatóak az operátok frekvenciái.
Level - A hangszin hangereje. Csökkentheted a torzítást, de torzító esetén akár érdemes lehet túlvezérelni is a hangot.

#

Burkológörbe:

Volume - Az operátor hangereje
AL - Attack Level
AR - Attack Released
D1L - Decay Level
D1R - Decay Released
D2L - Sustem Level
D2R - Sustem Released
RL - Released Level
RR - Released Released

#

Global Parameters:
Frame - A hangszin sebessége. Mindenre hat!
Limitgain - Tulajdonképpen egy beépített torzító. Segíthet kordában tartani a hangot.
Tune Div - Az osztó frekvencia az alaphangoláshoz.
LFO Mode - Amplitúdó és freq moduláció variációk az LFO-val.
LFO Freq - Az LFO frekvenciája

#

Effect Parameterek:

Reverb Level - A zengetés erőssége
Reverb Diffuse - A zengető visszacsatolása
Chorus Level - A kórus erőssége
Chorus Freq - A kórus frekvenciája


